有冇巴絲有興趣12月／1月去黃刀鎮睇極光？

一個人去，住宿好似比較麻煩，想有人互相關照下／分擔下旅費。

有意留tg，Thank you！

推 真係好想去

會留係嗰度幾耐？

打算跟tour 3-4日

可以傾下

想去好耐 TG: YYSS5

push

我12月11-14會去黃刀鎮哦
tg:wawa0305

大力推

去過幫推

咩地方

推

加拿大西北領域首府